突發!!牙祖去左拍天水圍ganggang二創MV

拍得好撚似
牙連幾時都好似牙祖咁去拍D咁高質MV??
睇完開始掛住牙祖，掛住高登
想回家了

回家了

邊位

cls

00後 牙JOE都唔識?

你見佢id咁細就知佢幾25

係好正，但唔知黥解high唔起，好似Chok下chok下喺一半咁

👍🏼

樓豬 259

不舉？

出歌快撚到

非
只係太掛住祖爸

你估似牙連匿埋喺度數銀紙咩

認真乜水黎 rapper定歌手定咩

依家唔做IT人做音樂人

好鬼正

戴左口罩搵極都搵唔到
無啦啦有個shot 見到隻草泥馬就認到

香港最受歡迎男歌手牙

甘林峯呢？ -.-

用電音做算唔算又it又music?🙄

新聞台
音樂台

隻歌其實幾正

回家了!!